(今日仲唔gel硬)馬季抖暑討論區XXX

唔記得開po

屌你爆菊蘭

閪部

原來係40,XL

掛住睇西部，冇留意自己1001

八月九日 星期日 2150 紀爾斯大賽 / 2210 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

開過啦

Declarations of the LARC PRIX MAURICE DE GHEEST

Roncey Theo Bachelot
Space Blues William Buick
Hello Youmzain Kevin Stott
Batwan Maxime Guyon
Spinning Memories Christophe Soumillon
Wooded Pierre-Charles Boudot
Golden Horde Adam Kirby
Lope Y Fernandez Ryan Moore
Wichita Frankie Dettori
EarthLight Mickael Barzalona
Reshabar TBC

開好啲啦 乜資料都冇開閪呀

個PO開到咁

format又錯 編號又錯 template又冇

on79

樓主弱智

平時唔去搶1001,仆街今次中撚左

乜撚野XXX，上個po第39個

達左開po上限，要搵人開

其實冇話1001一定要負責開PO
只不過你想開都執齊啲格式

唔係屋企用手機幫唔到你，邊個巴幫個手

七蛇開啦

一係你開返個，我到左上限

太易好老土